有七個人，叫凌晨、清晨、早晨、中午、下午、黃昏同夜晚，知唔知邊兩個人之間最唔妥？

係凌晨同早晨

因為凌晨 = 欺凌早晨

咁點解唔係清晨？
清算早晨

下次努力
不過睇落你都無咩天份

今次居然無李斯

操你媽的B

點解未拍過拖嘅人會比人恰？